耀財條四眼妹把聲好過引

她原來是偉大媽媽

唔收佣唔收平台費

點解可以讀得咁快

買賣A股、港股、美期
仲完全

唔

收

佣

、

唔

收

平

台

費

呢條女好撚白滑
對腳都好撚正
樣又淫

老細，我而家係講母愛的偉大

最近我才感覺埋身餵母乳的親子感覺，起初我覺得自己是部機械或是乳牛。問我如何堅持？我信我自己得！不輸得。還有主要原因是「慳錢」，我跟朋友說︰「啜到出血都要啜」。

我想講佢好偉大姐

佢幾年前急口令好hit架喎 咁快唔記得？

中出要幾錢

有聲

泵出黎用奶樽餵唔得咩

把閪聲煩撚到

佢老公好似陳同佳

700仲有力？

推

把閪聲，老牛咁既閪聲

麻煩好多，你諗下埋身就咁食，之後簡單清潔就得，出街又方便。但泵既話一大抽野要洗

巧能仁

之前廣告果個正啲
有無人知我講邊個？

做乜鳩
btw
耀才仲有另一條女

條脷應該幾勁

財巴講耀財寶寶果個?

唔收佣唔收平台費，雙手打交叉咁講

陳同佳

我想屌！！！ 插到入子宮最深處再大爆發

睇下係咪講呢個

係咪之前報財經新聞講野好快個個呀

yes

佢有參加viu個口罩小姐, 可以留意下

好似無做，移左民

好嘈

佢個樣好似男人

屌你環迴立體聲咁款

阿YO,移民左去澳洲

杜如風腔

林芷彤(眼鏡彤)

因1為呢個廣告我blacklist左妖才

啜到出血都要啜

呢條女之前好仆街架, 佢果時想釣金龜, 識左條有錢仔, 點知比人中出即飛, 之後就求其搵左而家呢個埋單.

好嘈但有啲可愛 啲尷尬味😂

呢條女而家仲開鋪賣淘寶野呃人錢. 搵9人笨

null

（崔瑞證券）
唉借極都借唔到孖展，真係激死人啦